[共產黨認證]《環時》社評：中央支持警隊依靠愛國愛港群眾控制局面

連日來親中撐警人士在多區出動，並與反送中市民發生衝突，昨晚在北角一帶更有懷疑「福建幫」與市民毆鬥。昨晚大陸官媒《環球時報》發表社評，形容在中央支持下，港府及警隊「依靠愛國愛港群眾」控制局面的能力，得到充分顯現。

《環時》在昨晚近11時發表社評，以〈香港社會需營造更強大的共同利益〉為題，指香港參加激進示威的人明顯減少了，但少數暴力示威者仍很猖獗，形容香港處於是繼續惡化與恢復秩序的十字路口。

社評指在中央支持下，「香港特區政府和警隊依靠愛國愛港群眾控制局面的能力得到更充分的顯現，香港局勢有在內部逐漸築底的態勢」。不過要恢復香港秩序，重建法治權威，以至將大部分市民重新凝聚起來，仍有大量工作需要開展。

文章提及香港是自由港並實行資本主義制度，「等於是向西方社會洞開」，美國等要搞滲透最容易，「美國或英國的特工潛入香港，甚至從事活動，如果暴露了，可能不是大事，但如果內地警察與香港警方有什麼合作，反而會被拿來大做文章」。

《環時》認為儘管香港有少數人寧願「攬炒」，但絕大多數港人決不會陪他們這樣玩。社評強調香港要以《基本法》為基礎儘早安定下來，「那些力量把香港政治當成一個國家的事情來要求了，因此碰壁是必然的」。

今次已非大陸官媒首次肯定愛國愛港人士行為。8月3日官媒《人民日報》刊出評論文章，稱堅決支持愛國愛港人士捍衛香港法治的行動，希望港人共同聲討激進分子的犯罪。上月全國政協副主席、前特首梁振英亦撰文，認同必要時可使用「體制外的力量」應對「黑衣暴力運動」。

我地可以名正言順話福建幫黑社會係共產黨操控攻擊市民，警黑合作係共產黨指使

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

用腳去愛國

藍屍廢老收錢出黎, 可能500蚊日
依家香港咁亂, 佢地又成日拎部電話出黎影影影
如果唔見電話, 或者跌爛咪得不償失
大家記住保管好自己電話財物

咁721係咪已經俾共產黨approved，如果係嘅就無所謂呀，
係你哋自己劃上等號㗎喳，
以後人哋點樣對警察就點樣對你，咁撚鍾意打開口牌就啱喇。
利申支持警察，睇我個名就知。

共產黨親衛隊

林奠窮得只剩下警隊，警隊窮得只剩下柒碌藍屍

公然支持警黑合作，白痴過白痴。

呢D好事一定要幫佢傳千里

你要撐 就要捱打

藍屍 見一隻打一隻

死黃屍住公屋，開茶餐廳，揸寶馬(車牌NT5815) ，幫幫佢等佢公屋都無得住

梨木樹一邨
楊樹樓 411室

咁好黑材料冇人理

一個國家可以公然鼓吹警黑合作，幾撚好笑

乜春政府 咁都講得出

怪不得被世界稱為邪惡軸心國

不知所謂
愛國同志要齊齊舉報

黑社會都有愛國

中央支持警隊 依靠紅衛兵 控制局面 ! !

所以話，仲唔自衛俾人砍死左喇

譯俾西人睇睇，話俾人知佢地都係收柯打都係腐敗體制內既人俾人打到殘廢都係冇問題

文宣呀唔好圍爐住

Police press conference at 16:00 denies this, so the Hong Kong Police has dis-obey the order from the central government.

推俾間fake news cnn睇

其實都幾好笑,靠D無產階級二打六嚟救國係掂,義和團就唔會冚家鏟

大家都可以參與佢地活動,順便問D藍屍鋪拎著數,並鼓勵同行大陸佬咁做.

美國唔該制裁埋中共

垃圾

中央送個炸彈俾黑警公共關係科

全球最大既黑社會組織支持制服黑社會依靠便服黑社會施暴, seems legit